《廿二世紀殺人網絡4》片名泄露

關注《駭客任務》（Matrix）新電影的朋友，這兩天網上又有新料流出了。根據一位名叫 love_lana_Wachowski 的 Instagram 用戶分享，有據稱是《駭客任務》化妝師的 IG 用戶發佈了疑似來自製作工作室官方的禮品照片。禮物本身是一件西裝外套，內側印有《駭客任務》標誌性的代碼圖案。而在隨附的感謝卡中，則出現了「Resurrections」（復活）的字樣。

目前相關內容都已經被刪除，但消息早已在網路上傳開。考慮到 Keanu Reeves、Carrie Anne-Moss 此次均會回歸，也就是說 Neo 和 Trinity 都會在片中出現，官方真要取「復活」這個名字的話，雖然缺點驚喜但也合情合理（很久以前就有人在愚人節假新聞裡用過這個詞了...）。當然，影片名稱說到底只是個代號，粉絲更關注的肯定還是故事情節，以及 Lana Wachowski 這次是否還能做出類似子彈時間那樣的驚豔視覺效果吧。

根據 Warner 和 HBO 之前的安排，《駭客任務》的新片將會在今年 12 月 22 日於院線和 HBO Max 同步上映。但在疫情影響下，很難說計畫會不會有變，但不管怎麼說今年應該還會聽到更多和它有關的消息吧。

第3集電腦保留左NEO條屍
咁電腦用科技修復佢大腦再重新激活大腦，復活

其實所謂既錫安都係另一個模擬世界黎

呢個唔討論喇
之前有好多POST解釋左錫安係現實

3好撚垃圾

錫安必須要係現實 如果唔係3集就得同9up